{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018945",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "뭄뭄 대구 본점"
    },
    "text": "大邱広域市達西区臥龍路169製販売施設棟108棟101号では、毎日最上級の新鮮な鮭の供給を受け、24時間熟成します。 このように熟成された鮭はコシがあり、柔らかいコクが特徴で、気品のある食感が楽しめます。 鮭寿司と一緒にバジルと最上級の明太子、新鮮なルッコラが加わったメンタイコパスタ、肋骨の上の肉を厚く切って火の香りを加えて焼き上げたステーキ丼、しっとり柔らかい卵サンドなど、様々な人気メニューが楽しめます。\n\n当レストランは、大邱広域市達西区臥龍路169製販売施設棟108棟101号に位置しております。 アクセスは地下鉄2号線竹田駅の2番出口を出て徒歩1分の距離に位置しています。 自家用車をご利用の場合、大宇ワールドマークウエストエンドアパートの裏側にある商店街駐車場をご利用いただき、106棟または107棟の方向にお越しください。 ワールドマーク商店街駐車場登録時、4時間無料で駐車できます。 または、竹田交差点からお越しの場合、電子ランドの隣のワールドマークアパートスターバックスと無極メガネ店の間にお入りいただくと当レストランがございます。\n\n当レストランは毎日11:30から21:00まで営業しており、ブレイクタイムは15:00から17:00までです。 最後のご注文は14:30から承っており、20:30までのご注文が可能です。\n\n様々なメニューを楽しむことができ、価格も様々です。 例えば、シュリンプサンドは11,000ウォン、カキフライは9,500ウォン、カキ麺は14,000ウォン、サーモン寿司は14,000ウォン、メンタイコパスタは13,000ウォン、ステーキ丼は17,000ウォンなど、様々なメニューがあります。\n\n多くの方々が美味しい食事と一緒に 楽しい時間を過ごしてほしいです。 当レストランでおいしい食べ物を楽しみながら、良い思い出を作って行ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当レストランは毎日11:30から21:00まで営業しており、ブレイクタイムは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "最後のご注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後のご注文は14:30から承っており、20:30までのご注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当レストランは大邱広域市達西区臥龍路169製販売施設棟108棟101号に位置しております。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "地下鉄2号線竹田駅の2番出口を出て徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "自家用車でのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "自家用車をご利用の場合、大宇ワールドマークウエストエンドアパートの裏側にある商店街駐車場をご利用いただき、106棟または107棟の方向にお越しください。"
        },
        {
            "question": "商店街駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ワールドマーク商店街駐車場登録時、4時間無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "他の交通手段でのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "竹田交差点からお越しの場合、電子ランドの隣のワールドマークアパートスターバックスと無極メガネ店の間にお入りいただくと当レストランがございます。"
        },
        {
            "question": "当店で提供されているメニューの一部を教えてください。",
            "answer": "例えば、シュリンプサンドは11,000ウォン、カキフライは9,500ウォン、カキ麺は14,000ウォン、サーモン寿司は14,000ウォン、メンタイコパスタは13,000ウォン、ステーキ丼は17,000ウォンなど、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "当店の鮭の特徴を教えてください。",
            "answer": "熟成された鮭はコシがあり、柔らかいコクが特徴で、気品のある食感が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "当店での食事を楽しみながら過ごす時間について教えてください。",
            "answer": "多くの方々が美味しい食事と一緒に楽しい時間を過ごしてほしいです。当レストランでおいしい食べ物を楽しみながら、良い思い出を作って行ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 571
    }
}